夏日止汗除臭（討論區）

1.紫羅蘭香體粉
聽講勁好用

大家仲有冇其他推薦

無患子植物香體磨砂霜
華潤堂有售
「每日清潔一分鐘，汗味體味去無蹤」 「無患子植物香體磨砂霜」推出以來好評如潮， 連續使用兩星期，體味、汗味、臭狐有明顯改善，係夏日除體味最佳產品。

有冇人用過呢個，好唔好用

淨係知好貴下

$50左右

香體同止汗劑。。兩樣野。。

我用開廿幾蚊

QB cream

噴個啲廢架
用波波碌個啲勁好多

最有效
早晚沖涼，食清啲
換過曬啲吸咗汗味洗極都救唔返既衫

另外止汗劑噴得多都幾臭

用噴覺得幾好
鍾意佢夠清淡

呢個我覺得冇咩用

真係可以止到汗味？

係
吸咗味
著個時冇嘢
但一出汗
陣味就嚟料

沖涼用手工梘清潔乾淨腋下

無味止汗劑+香水

日版gasby 止汗劑，碌果隻，日本買用咗兩年，宜家logon 有，超有效

有鼻敏感最怕止汗劑嗰種刺激嘅香味，一聞到就想打乞嗤

用緊呢隻無色無味無嗅腋下除臭劑

呢隻我以前都有用過，但係對於大汗來講冇咩用

我都大汗，呢隻唔止汗但除到臭狐

腳臭用邊隻好？

gasby 噴嗰d好唔好用

腳癬靈

我冇香港腳,只係大腳汗同臭

返工要著恤衫，入面會著底衫，行到去巴士站成件底衫濕哂，件恤衫格甩底仲一大撻

老母話我有臭孤，女朋友又叫我剃格甩底毛會好d

其他人有咁講?

同事話有味
所以依家返到公司先換恤衫

有冇圖

求介紹

呢排係街等車唔郁都會爆汗 點攪好

最近比我試到好用既:懶得搵圖
滴露水蜜桃沐浴露12小時抗汗味嗰隻
無患子植物香體磨砂霜-華潤堂有得賣
再加呢隻止汗劑：莎莎有得賣

無晒味

紫羅蘭香體粉

今日試完，勁好用

留名跟進

係止汗定冇汗味先
兩樣野黎架喎

止唔汗，不過可以去汗味

好耐之前用過Driclor
好勁, 汗都冇, 但自己敏感...

冇味但係勁大汗，試過勁多止汗劑都唔得

冇味咁唔緊要啦

止汗劑唔係止汗嫁wo
止味嫁ja

唔止汗個d唔係叫香體劑咩

香體唔係由無味變香咩？

去萬寧望下 真心有用 淡化汗味
本身衫嗡臭就另計

跟進

不過查完之後有過敏反應

皮膚紅咗

Odaban優得芬 止汗噴霧劑

有冇人用過呢隻

好唔好用

好用 真係有效
不過會好痕 一直r加拿大
真係無臭味無汗